TSLA破左前頂，係時候入得! ! !

不問價，掃貨!!!!

600

300 唔買
400 唔買
500 唔買
600 點解我唔買?!!!

600買左
第二日就變500>400>300
問點解要買

樓豬曲曲地

all in

唔通轉行做呼吸機有得升

都話架啦

勁呀！

all-in

AMZN都返回災前
TSLA都可以上返900

只要相信

要睇下成交量，價位回唔等於d 貨係散戶手
如果係大戶自己左手交右手升，其實無意思
搭完個鵬，派晒老散，就自由行(升多一浸, 之後freefall)

有炒家13%造空
呢家比人夾緊春袋
即係有大戶借咗貨先賣後買
諗住掟出黎襟低個價
自己襯低位再買返黎賺錢
點知呢家比人夾到650usd
炒家被逼要高位買返D貨黎完成交易

tsla 一直都多人做沽

今晚入

想問下邊到有得睇間公司沽空嘅%

lm

VOL > Avg VOL?

700

諗緊放唔放 一晚升咗一百蚊痴撚線

700了 買唔買好